國會山莊附近冒煙

邊個登粉咁快放定煙花?

拜四角啫

Hunter 隊緊草咋嘛

終於有人講！

咁大件事真係冇人講

火燭咁大件事都冇人講

去天壇祭天準備登基咋

火燒旺地

高溫燒毒？

邊位手足

喂
人哋美國人食大麻駛唔駛問你意見先
我哋外人咪多事喇

留名

袁爸啱啱喺白宮開香檳姐

冇事

Public safety and law enforcement responded to a small fire in the area of 1st and F streets SE, Washington, D.C. that has been extinguished. Out of an abundance of caution the U.S. Capitol complex was temporarily shutdown. There is no threat to the public.

Al-Saqar didn't blow up the Capitol

炸地下通道 , 真正原因唔會講你知

BBQ慶祝廢燈做總統啫

侵粉：黎料啦黎料啦

Allahu akbar

係麒麟煙
快啲用尿布擋住

13 inch Hunter

入來就係睇呢幅

屌你老母真係臨近20號

唔比軍隊係地道入場拉敗登
定係唔比敗登係地道走佬

防走佬

又幾好笑

拜 登

附近有間廢屋擺左成堆propane tank， 爆炸

圍爐取暖！

天氣差姐

燒緊文件姐

愛侵力最後一搏

第五角前排拜咗

唔係又中下話

呢個好笑

選教宗

橋底露宿者物品著火, 左膠係咪扮見唔到
Beggar Lives Matter

白宮淪陷

燒到加洲山火咁得唔得